想換部手機電腦 有咩好推介

budget 大約1萬蚊左右
唔要咩電競notebook 啲樣好頂唔順
無用開Apple 對mac機興趣不大
牌子無咩所謂
主要係用黎文書 學緊programming&剪片
最重要係 大電 同 個風扇唔好噤嘈

X1 carbon

hp spectre 13 i5 8250u又薄又輕又靚
豐澤做緊8000左右 原價10999

手提電腦啲顯卡點分